求圍爐安慰，心灰意冷！

集氣post激勵下我都好